香港政府點解咁撚廢，唔敢宣佈戒嚴

而家有撚分別咩

唔駛佢宣佈架，外國有眼睇
內戰，出街都有被流彈擊中危險

因為係國際金融中心

有咁嘅必要咩

仲有一個鐘 中環放lunch搵飯食！！！！

唔宣布戒嚴，但有戒嚴效果

點解要宣布戒嚴先？

似乎唔係
外國人都當香港係搵食之地。無其他。
話知你死，股樓繼續炒。
槍林彈雨？佢地賺夠走佬就 ok 了

扑住搵錢,話知你D市民同CONDOM打到死

有目共睹